高可晴 IG呢張圖算唔算淺黃？

如果黃子華算係淺黃

咁百份妹算唔算淺黃？

雞黎

黃藍是政見
販毒呢啲陰質野
唔洗屌呀？

正

這麼醜的妞

可晴已經係連登標準以上

做人唔好太苛求

連登仔食開呢啲：

呢條友真係要港姐級數先食得落肚LOL
咁高標準嘅而又唔係富二代嘅話 祝你好運

革命當前 呢啲小沙石暫且放一邊